手機上網上唔到馬會

永遠要用wifi先連到 一定唔會上網唔夠快
Del過app都一樣
求解決方法🙇🏻

關唔關有冇開gps事

樓主 128kbps 上網

擺明係你網絡問題啦
算啦 賭少日唔會死嘅

用過csl同hkbn都上唔到
賭少左幾個月啦

有開

未爆數據 仲係21mb

咁你扔撚左部電話去啦
不過都幾好 你已經開始戒緊賭

每日要買都要衝返屋企/公司

講錯左 原來你賭癮咁大

我老豆問過同樣問題
入去流動網絡，開返HKJC就得

Thanks 上到了
不過邊個咁大整估熄左馬會上網

應該係上次更新預設關閉